★吳女士2010年從內地來港屈居80呎劏房 「有諗過跳樓死咗去算啦。」

吳女士於2010年從內地來港，丈夫2015年去世後，她只可與女兒租住於香港仔的劏房單位，而居住面積更只得80呎，「食飯、煮飯、 沖涼、去廁所，都喺同一個地方...連企嘅地方都無。」而就讀中學的女兒，更只能於床上溫習、做功課，「有時會留喺學校做完先，但都唔可以日日留。」

環境人流複雜 心理受煎熬

居住環境固然惡劣，但複雜的居住環境令二人更感煎熬。吳女士憶述出門時，經常有陌生男子從旁邊的單位偷窺，令母女大感不安；而女兒更因此不敢獨自歸家，需要吳女士陪同才敢上樓，「住喺呢種環境會發癲。」輪候公屋六年，仍然毫無消息，面對惡劣的居住環境，吳女士束手無策，「有諗過跳樓死咗去算啦。」

躝開啦支畜

咁仲唔死咗去？

口講唔做死全家

X2

咪聽殖民政府講返去大灣區囉！

搵幾皮野都買唔到樓，你老母收收皮先，又想智社工特快上公屋

香港仔治安算好
住深水埗啦咁不安

please

快撚d死啦

lm

趁地淋啦仆街,
最好返大陸死, 食環署幫你執屍都浪費公帑

下世可能做皇帝

係就快，唔好等下個禮拜。

屌你老母 係去死就快手 阻住晒

上返去先好死

香港冇人歡迎你

心動不如行動

經常有陌生男子從旁邊的單位偷窺

邊個巴打

點解唔去大灣區生活? 你係咪唔愛國唔支持國家發展?

中國人真係仆街，你國家要發展大灣區想你返去住，你就偏偏要落嚟香港住，對國家政策陽奉陰違。
口講愛國，身體卻很誠實

諗完唔做，符合身份

係死先好 死果時唔該唔好搞到其他人阿 仆你個街

咁快啲啦 唔好諗啦

死返去大陸

中國人要牙齒當金洗 一言既出駟馬難追
咁先係龍的傳人！

快啲跳啦大陸閪

其他人很窮is ok

呢啲咪典型大陸閪囉
黎果幾年乜撚貢獻都無就想r著數
真心祝佢快啲死

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

快撚d啦，唔跳正契弟

仲諗乜，跳啦

睇相都過百呎，支那人鍾意周圍痾屎所以食痾訓都同一地方？

吳女士於2010年從內地來港，丈夫2015年去世

個男人的責任已完成..........

咁辛苦做乜仲要嚟，响度無得走就話啫，自己攞嚟賤

快d啦屌

齋諗唔做
唔怪得要住劏房咁失敗

相入面係佢間屋？睇落點止80呎 仲企理過我屋企

張相 80尺?
800尺我就信

個女留比我養，你安心上路

好行唔送

跳啦

港豬天生喺香港，冇得揀你話佢地係賤

咁班支那新移民明知香港有細又窮，都要躝落嚟住，係咪犯賤？

Let’s do it

返大灣區啦

G持

10年落嚟, 15年就死老公

我發現有隻支那狗入黎係咁負評

強國堀起 機遇處處
支持北上居住

係喎每個留言都留下一個負評

上面歡迎你 下面都歡迎你

去吧！親

番大陸住啦 。香港有咩好。
除非個女識個有錢佬嫁咗就 大逆轉

返支那先好跳，我哋唔想幫你執屍

快D跳

幸得社工轉介，參與「友里同行」的社會房屋計劃，最終更獲選中成為住戶之一，於去年9月正式入伙

社工真係賣港先鋒

x2

就係呢D仆街社工....幫D支那上屋....幫到幫香港人先得啦

2010來港知唔知公屋平均幾年先上到樓？
既然個香港人老豆死左點解唔遺返佢地

快

老貓，拎老綜又贏。你先至係最大贏家

WFC

咁慘點解唔返上去住? 2010 年之前佢喺大陸無屋住要瞓街?

快啲跳
唔跳正老鴇

諗住上左報排突快隊拎公屋？

真係有心死就死左啦 扮可憐搏見報

報1000單新移民幾撚慘先有1單係報香港後生仔無錢上車

快啲死啦仆街

企跳,有自殺傾向,社署轉介去房署.特快上公屋.
你班新移民次次都係呢個套路.

支持香港有安樂死
呢啲好死懶飛又無生存能力既人唔應該有生存既權利
唔好同我講垃圾支那狗畜生賤種蝗蟲有人權
佢係地社會寄生蟲 吸血鬼

扮自殺

社工跟進

超級打尖

又贏

琴日單西園三屍案同呢單拍埋一齊報，幾諷刺
苟且偷生最終會贏

係就快，唔好等下個禮拜
諗到嘅嘢要去實踐

係大陸有大屋唔住，要黎香港受苦，仲要講到自己好慘

等緊咩？

死撚咗佢啦支那狗

係就快

去死啦
支那狗

其實佢有無返工

拿左間公屋後會唔會自食其力？

比如做清潔 或服務性行業

圖中間屋都幾四正

攔翻上去先死呀你鹵味